點解頭等車箱冇關愛座?

係咪俾多幾蚊就唔洗關愛?

唔好啊，收手啦

因為冇廢青坐頭等

你走啦，大家不想搞大佢！

屌你咪啊！

其實我好認真想知頭等唔做關愛座個邏輯係點嘅

不了

關愛座係比廢老廢中批鬥啲廢青